一人一個方法拆咗北韓導彈試驗場

自己喺自己嗰場到自爆

放啲強國電動車入去，不定時會爆炸

借比美國試核彈一野轟落去

接待中國旅行團並且給予自由活動時間

發現試驗場材料有壯陽功效

下
唔係爛左十世啦咩